香港警察為「防止疫症人群聚集」而集結幾十隻去拉人限聚令

為左防疫而禁止人群聚集
但派幾十隻去阻止人群聚集
如果有1隻中集結個幾十隻咪一齊死
仲上Facebook周圍講以為自己好叻
見到幾十隻仲以為係咩大case啦 原來只係捉限聚令
到底香港警察有冇腦

Source係狗隻Facebook唔俾link

世衛講左狗既菌唔會傳比人
大家唔洗擔心

派1隊6-7個隻巡下已經可以捉D餐廳有冇違限聚令
派夠二三十隻 唔講仲以為破鑊製毒工場定軍火庫咁

可能狗同人係唔會交差傳染武漢肺炎

有冇人知香港警察有D咩邏輯

因為有國安法, 警隊執勤中係唔會染病, 否則武肺會被判監

國安法適用範圍包括病毒

我重申多次, 犯法就係犯法

最好有塊法群組啦

同BLM 一樣，病毒唔會傳俾他們

唔講以為黑社會

有掛證
肯定係假警察嚟

根本狗就冇野做
行行企企吠兩聲就一日

仲覺得係因為防疫而做
樓主問到底香港警察有冇腦
我就好撚肯定樓主冇

恰香港人同後生仔就叻

中環3號碼頭天台個個星期5，6都幾百人聚佢地吠一下都唔敢

有腦就唔做狗啦

加返「古惑仔」三隻字喺上面就fit晒

鬼叫佢地唔識英文咩

夜晚d南亞聚集同無戴罩
咪吠都無吠

打香港人同奶港共屎眼就最叻，如果真係打杖，跳返入老母個屄都似

梗係冇問題啦
動物係唔受限聚令限制㗎嘛

原來國安法咁勁

香港党卫军有党保佑 没事儿